有無人成日都會好易妒忌同亂諗嘢？

無

有

i am just a jealous guy

唔好諗你自己先
首先諗吓你幾時逼到你條仔頂唔順

你會因為唔關事嘅人而講好多負面嘅說話, 已經係嚴重red flag 黎。唔會有男仔鍾意咁撚樣，有腦都知唔會同你有將來

好聽D講就無安全感。難聽D講就係一味chur，乜都煩一大餐。自己無安全感，結果就要條仔食晒你D脾氣。

自己諗

唔係
呢個世界好撚多癲婆，以"因為好愛"黎合理化自己發癲
將件事扭曲成唔發癲就等於唔愛

絲打你好正常，唔洗驚

點解係個男仔
而唔係我條仔？